# BgChallenge - Alati za razvoj softvera - Projekat

## Opis projekta
Cilj projekta je prikazati koriscene obradjenih alata na kursu na vec postojecem projektu - u ovom slucaju to je projekat BgChallenge odradjen u timu za kurs Razvoj softvera na Matematickom fakultetu.<br>

[Link ka repozitorijumu projekta](https://gitlab.com/AnjaCvetkovic25/bg-challenge-azrs-projekat)

